iPhone 6S 用家冇得用八達通

有apple watch

換iphone习